隔離屋條友好似有精神病

話說佢岩岩搬入黎無耐
單身中年男
渣DC
成日同我地講有人跟蹤佢
想害佢
有話臥底暗殺集團果d
簡唔時聽到佢窗邊大叫
Eg.XXX (人名）你都未死 我點會跳樓呀死白痴
懷疑佢有被迫害妄想症同自殺傾向
但佢屋企人好似唔想理佢果d
佢又自己住
好怕有一日會有單大野發生
可以點搞

唔係好熟精神病分類
有冇人知係咪哩種

遲啲可能會拎住把刀追你: 攬住一齊死啦

放過人啦

下次佢再大叫個人名 你就係窗邊大叫個人名：XXX 死左喇 你可以跳樓喇

佢唔放過我地咋

不要再說了

佢應該又會發癲

香港真係好多精神病人
總有個係你附近

原來你咁睇我，可能會唔小心斬埋你

你不如盡快求醫

我又唔想喎，為左你好總之唔好激嬲我

儍瓜

點敢激你 唔想咁早死

知驚咩

出入鎖好門啦

哩d case真係要等出左事先有人理

求下你正常d

斬

呢啲病唔可以同佢講道理， 佢話乜就乜，唔好同佢拗， 唔好理佢 ，果唔係佢覺得你都係會加害佢嘅人

你都有類似經驗 ？

住邊頭？可以refer返果區既iccmw跟進 類似社區精神健康中心既物體

門邊加膠條防被灌火水.買定大大個滅火器.出入著防刺背心.

新年喇.去多D拜神求平安.

但問題係佢唔覺得自己有病
又無屋企會幫佢
我refer左個case
果條友會唔會以為我想害佢

邊度有防刺背心

裝cam先有咩野有證據

簡唔時有錄下音
條友真係好痴線呀

間

如果佢做既野騷擾到你 難保第時會變本加厲 refer等佢有適當既跟進 甚至覆診食藥 先係幫到雙方既方法
佢應該唔會知係邊個refer

或者直接打去中心問下應該點處理

巴打你住精神病院
隔離嗰條友有精神病好撚正常姐

橙
樓主買定意外保好啲
比痴線佬殺死都算係意外黎

唔該哂你
諗住去中心問下

認真問嫁
佢今日又發癲
係窗邊講埋d奇怪野

不要再說了
好想搬

一係佢搬屋
一係你搬屋
畀呢啲癡線佬日日搞你都遲早成為佢地一分子

哩樣真
成日比佢搞到精神緊張

斬硬

咁熟悉既？
我屋企樓下都有條友成日喺街大嗌，又見過佢喺街邊捉住人同佢嘈交

有次我搭朝早機要5點鐘出門口，喺樓下行過咁啱又見到佢，佢竟然一路行一邊好嬲咁大叫「呀! ！！！！！！！」

嚇到我

我呢個又係中年男人，一個人住

細個鄰居都係咁 同佢老母住
每隔一排就發癲
都係鳩講粗口 又話放火 燒死老母
有幾次差d殺老母 叫哂警察黎
住左3-5年 我地就搬走左

公屋撚住精神病鄰居是常識吧，同佢鬥癲唔一定輸

思覺失調...

你有冇諗過佢係你幻想出黎

我仲想生存

個男人係住你果棟？
我隔離果件就成日以為人地想害佢
唔知佢有咩經歷

先下手為強

你頂到3-5年都幾勁

痴線佬斬死人好似每隔幾個月就一單

自己搬左出去
咁岩就簡中左哩個單位
咁唔好彩隔離有痴線佬

最大獲係佢冇屋企人同住
冇人理

我諗住埋今年都搬
好彩係租唔係買

點樣先下手為強法

其實呢啲可以好少事

我附近又係有個阿叔，成日係間屋自言自語咁鬧人，幾層樓都聽到

已經十幾年，但見佢日頭落樓擺檔又正正常常

平時保安同鄰居見佢都會Say個Hi

只要無人引爆佢，由佢地繼續痴係最安全

思覺失調 你最好拍底佢會傷害自己或其他人既片再去社署

你答我我唔斬你你係咪唔斬我？

思覺失調
你搵社工跟進吓佢

但我覺得佢有幻聽
成日講話有人叫佢跳樓

片應該拍唔到
佢係佢自己間屋入面發癲

佢會唔會覺得我地想害佢

前排係公司樓下蛇王, 見到有個中年男人係度大聲屌晒鬼,
話中聯辦D人逼害佢, 想玩死佢, 又話有人跟蹤佢, 不斷幫佢叫白車

正當我以為佢係一般痴線佬嘅時侯...又真係有部白車經過
果度係D橫街窄巷嚟, 正常白車唔會行入嚟

ok

過去同佢癲埋一份（講笑）

搵耶撚打救佢

佢自己唔肯比人幫=無用

btw,
你都係避下好啲

當時讀緊小學 屋企冇乜錢
星期一-五 放學留校做功課 等阿媽接
星期六 同家姐一早落圖書館 hea到阿媽放工
星期日先係屋企睇下電視咁
我既小學生涯就咁過

唔通真係有人想害佢
搞到我都痴痴地

巴打你係咪都有精神問題
洗唔洗幫你轉介埋

之前試過同佢傾計等佢無咁自閉
但佢不斷重複同一番說話
完全傾唔到

我都覺
加上佢一個人住
佢屋企人都唔多理佢
可能都知佢有問題

好彩冇咩事發生
唔係實有陰影

斬左你先講 斬完我扮傻

屋企無人,有時我都會係屋企亂鳩咁大嗌 跑跑跳跳